[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2746）

唔會啦 巴黎照贏到
又係我

戰神卡高水Psg w

我覺得巴黎照贏無難度

重心
賓菲貓半大
安圖fg
科布2.5b

同路齊贏

國米我屌你老味有角未

slow

Psg

老細係度 半場實會落order

巴0c

t silver 蒙尼亞傷岀， 左閂bernert 紅

返主場先拎冠啦
係人地場拎冠把撚咩

對唔住各位巴打 係我買角米角大累咗大家 我唔賭住了

和都照冠

一定買主w

角大開既冰實哂

真呀

2場都1.88

聽晚有場lemon 盤

國米真係仆街嚟

買左角米角大嬲到我訓唔著

挽留

巴黎半0全9的奇蹟

走啦仆街

惡到

講真巴黎都未必會贏唔到 因為而家兩邊都踢得好鳩下 法甲

巴黎可唔可以半主

邊場

其實仲work 唔work

國米開到8.5B未

巴黎仆街啲

自從我買明亮反手都輸嘅時候 我明白我真係氣數已盡

下屌
傷出左咩佢
咁碌柒啦

屌你老母國米！

費辛隆尼 1-2 國際米蘭
刷角啦屌你老母係度妹

1-2

1-2 國米

巴黎半1全9 ok嗎

yes
上半場都補5分鐘

咩係檸檸盤

國米咪玩啦

仲要紅一件咁拎冠
主w啦仲有咁高水
同祖記一樣道理

psg就係有心翻主場先贏冠軍
今場豬硬

國米咪玩野

Google

抵撚死國米入兩粒就係到妹

屌你老母On9係度Hea踢 尼恩高蘭條廢柴

屌屌屌
1.水手9.5s🖕🏻
2.拍之14.5s🖕🏻
3.都靈10.5s🖕🏻
4.包包8.5s🖕🏻
5.曼城10.5s🖕🏻
6.拜人7.5s🖕🏻
7.利記6.5s🖕🏻
8.西甲12.5s🖕🏻
9.巴黎5.5s

有冇巴黎上盤補左主勝

垃圾漢丹奴域牛油手

利爾紅硬

psg下盤gel定頭都得啦
又og又炸兩球又紅
屌你仲衰撚過今日珀斯果場
係要整死你上盤

allin主勝啦巴打

足水有排等

國米華西巴黎

巴半1全11,ok/

和都拎冠...

唔覺今場會輸埋咁柒喎 已經無左歐聯

拎冠前仲要輸俾人真係笑大人個口

國米生性啦屌

巴黎 國米 華西 快入

國米場波球證傷左

國米角大針ed

依場咁贏就風光d咩？

半場老細落去訓話兩句 即刻 456 里爾

唔覺會輸 最多和 小心注兩注

會唔會腰斬

屌你咪撚烏鴉

係 我都驚 唔補了 訓先

屌 國米俾人禁屌

上半場補到7分都未吹，包皮拎埋黃

好無聊有個人每個留言負皮一次

國米果場波腰斬啦
睇22隻垃圾係個場行黎行去做乜撚

劇本紅埋輸波

國米5.5cb

有啲想買國米5.5s

國米無角 on99

心靈投注：
1）史帕爾 ✅
2）加柏 🐤
3）RB ✅
4）馬賽 ❌
5）西維 ✅

實際投注：
-6）全北汽車 ❌
-5）柏雷❌
-4）FC慶南 ❌
-3）威靈頓鳳凰❌
-2）柏林聯 ❌
-1）濟州聯+1 ❌
0）悉尼第三球 ❌
1）巴塞 ❌
2）3x1 過關
- 烏甸尼斯 ❌
- 曼聯❌
- - 切爾達❌
3）拖連奴 ❌
4）利物浦 ✅ <—- 轉運了
5）堤格雷斯

唱好psg就會被負皮

國米個場仲有波入？

利爾單邊刷多7隻角得唔得

5.5b 屌唔屌

psg 同對面 都唔係打波，根本就係打架

但我都係信佢會贏到波
對面應該都會紅返一個

只能相信包皮了

今日馬會幾點又裝修？

做乜9

唔紅都有機會

點解傷左

屌屌屌
1.水手9.5s🖕🏻
2.拍之14.5s🖕🏻
3.都靈10.5s🖕🏻
4.包包8.5s🖕🏻
5.曼城10.5s🖕🏻
6.拜人7.5s🖕🏻
7.利記6.5s🖕🏻
8.西甲12.5s🖕🏻
9.巴黎5.5s
10國米5.5b

屌

利雲特角大x國米角大 竟然係死國米 唔識賭了

華倫西亞 1-1 利雲特

我唔一定中

國米3C.咁撚難賭CLS

想你中呀屌

咩料 場場都有老烏

買左大?

你老母華西又打假波

華倫西亞 2-1 利雲特

2-1

華21 nba

季尾護級隊惡過狗

呢場我都係細注好少低追咁多中位數

包皮今場入2粒即刻表演割包皮

燈到意假無角

國米唔刷角因住失多球

不了 慳返

國米玩完未

屌屌屌
1.水手9.5s🖕🏻
2.拍之14.5s🖕🏻
3.都靈10.5s🖕🏻
4.包包8.5s🖕🏻
5.曼城10.5s🖕🏻
6.拜人7.5s🖕🏻
7.利記6.5s🖕🏻
8.西甲12.5s🖕🏻
9.巴黎5.5s
10國米5.5b
11國米4.5s

國米角大針

華西快

一陣5c就慘

屌你老母國米咪撚妹啦 入多粒啦仆街

暗示4角完？

係唔係角膽

國米係度妹下妹下
前面翼空位都唔撚傳
加上對家廢到波都唔識傳
角細有幾多追幾多

巴半1全11

國米華西巴黎生性啦

華倫西亞 3-1 利雲特

國米快入

國米快手入多粒

國米個埸連主隊都唔撚刷角 ON99

係咁

國米4C

華西正氣到 全格

要送先有一角
明明龍門球

角米-3c

國米玩撚完未屌你老母

華西收錢

華西好正氣

仆街國米廢撚到 屌你入多粒啦

4球都自己入

國米比多6角ok?

垃圾法蘭

國米係咪3分就袋袋平安

角米dllm

國米................

國米輸盤

召喚角球雨

psg

角米準備輸多粒

伊卡迪dllm

國米有10角派哂贏果d

屌你老母閪呀國米

伊卡迪廢撚到 抵你冇國家隊踢

屌佢老母一直係到玩 戇撚鳩

國米絕殺一世球迷

國米巴黎

國米入多粒未

唔知踢緊乜

成隊係度妹 搵個入走下爆下都冇

2:1

psg 88

到禁區就自動變弱智，睇撚到火

里爾主w

係咪得華西正氣

利爾 2-1 巴黎聖日門

國米啲角球留拜山？

諗住psg閪走去買角大，點知連角都閪埋

國米閪到呢

國米 5.5 6.5 8.5 9.5 10.5 針撚晒

意甲主NG

5

全部s就發達

國米我屌你老母

屌包皮真係好撚廢 卡雲尼/屁馬勁過多多聲

番去踢摩洛哥啦

2:2未?

國米入粒我老豆找去餵狗

買咗華西10.5 $100
但國米加埋都買咗500
屌

2:2未

角米開個5.5 黎啦 無咁傷先

輸少當贏 快啦

又唔等埋我出先

唉

1-3 想要角多過波

國米！！

1-3

1:3！

國米一世球迷

3:1國米

屌你老母！！！！！終於！！！！！！

國米

國米終於啦

ok

國米咩盤？1/1.5？

我好撚燈

仆街斷巴黎

國米！

千年難得一見角米半3全4

買角就贏盤 買盤就爆角
唔識賭了
角米唔刷角 仲有咩好講

屌左咁撚耐終於入啦

巴黎主ng cashed

絕殺

頂埋呢一分鐘！！！！！

比人燈左國米5.5b

得返200 話我知買咩好
200推返上1000既話就好喇

同我立即完場

psg反杯啦過關差你

PSG 4.5S

買少少巴黎反杯先

屌屌屌
1.水手9.5s🖕🏻
2.拍之14.5s🖕🏻
3.都靈10.5s🖕🏻
4.包包8.5s🖕🏻
5.曼城10.5s🖕🏻
6.拜人7.5s🖕🏻
7.利記6.5s🖕🏻
8.西甲12.5s🖕🏻
9.巴黎5.5s
10國米5.5b🖕🏻
11國米4.5s👍🏻

恭喜各位手足本身贏足全日，最後國米一鋪清袋戒賭，再見了。

華西頂埋佢

場場都三比一
梁定華又贏

巴黎落後仲慢慢黎係咩玩法

買咗咩

巴

10連應該破到

10b 7.5b

華西串國米

10.5 7.5

多手串巴黎準備跳樓

返主場拎冠

見到依個鐘數D波就覺得.. 我唔一早針哂既話.
賭呢幾場都係會針哂

里爾主win回飛

見到阿拉丁燈同路就知5.5b要針

唔知得唔得
水位有啲怪 太早買

cash out 一半先all in啦

想買5.5b

今日3x1 2x1 全部斷1

國際米蘭 一日球迷

Psg呢場點買法？你買先

巴打買好大？

太正氣,諗住巴黎之外另外實有一隊搵笨柒

如果psg輸/唔追既話應該角細了

佢咪買左5.5s

psg反杯1日球迷

好大壓力只可以講我自己入咗一注b

睇數據psg唔差 追和有機

等4.5b先

仆街差prg ah

做乜鳩

睇緊Live 里爾差少少入多球

巴黎聖日耳門反cup
派頭回覆三個人100

追和有撚用

Lm

200你咪冲出泥柒

）

支持留名

估唔到國米4.5b咁都開唔到垃圾隊

3-1

不過psg冇可能cup

psg cup佢

國米同PSG
角球同個入球數1樣

里爾ng

psg角丫

笑撚咗

3:1了 PSG果然賣分

psg係輸果邊

輸就輸到完場啦 冰角唔該

盤口掉轉左

3場都3比1斷psg

psg 對勁少少就出事

買咗乜

巴黎悶到訓著

可能PSG會輸多粒

聖paul 仲唔入

祝斷腳

派彩未呀國米搞咁撚耐

華西12.5b都開唔到

屌你未完場貼飛 想輸都唔使咁

冇一次買巴黎係正氣

下場又係作客

10.5初盤 執返100 ALL IN 200 無入球

Psg真係要blacklist

有啲懷疑轉咗人
如果葡超10.5都開唔到就應該轉咗盤路

紅牌 og 傷出 咩都齊

psg11c是夢

仲精采過祖雲巴塞

如果係就煩又要再搵過bug位

真係痴撚線

小注 里爾NG

41

4-1

秒中

4:1

同時41

繼續啦 想睇PSG俾人大炒

好彩未Allin無入球

入球數仲多過角球

主其他啦

再追多球先

3.5s @2.5 練心

今日好多場都31 41完

落場踢都有波入

上盤夜

國米華西一個星期球迷

巴黎笑撚死人

有心

all in 3.5s 鬥氣

屌爭啲

4-1😪

3.5 b?

好想買3.5b

唔好

鳩追多球主NG 訓覺了！

3.5s有沒同路

想買巴黎下球
但睇直播主隊好入肉

主ng點？

算 放棄

買鈀真係比bernet累死
由屌打變到個後防空撚哂

買入球細好似穩d
主隊唔會想主其他掛

有冇人再追主

主隊0%勝率

所以今場有得入要入多D

猁今年都拎英超啦清

數據係拎黎破

入球細仲有1.7

焗住買早波追數

5點買咩好

SAME 仲有500喺手 早波推上1000收手

屌屌屌
1.水手9.5s🖕🏻
2.拍之14.5s🖕🏻
3.都靈10.5s🖕🏻
4.包包8.5s🖕🏻
5.曼城10.5s🖕🏻
6.拜人7.5s🖕🏻
7.利記6.5s🖕🏻
8.西甲12.5s🖕🏻
9.巴黎5.5s
10國米5.5b🖕🏻
11國米4.5s

3c

5-1

51

5點點追數 我剩係要番個本

Cls

psg柒撚到

5:1 中呀！

屌 -6k

屌你買緊呀

個中堅頂空氣

岩岩計緊all in 里爾ng收幾錢就入入

快刷角

收到

係時候角細+無入球

再追

主其他gogogo

3.5s平安鐘

3.5S練心

psg比人大炒

角

主第7球ok?

我求下你冰封角球

比多3c ,ok?

冇啦 得返5-8分鐘 妹到完場

繼續ng 得唔得

入多球啦里爾 唔洗比面我

小注 主NG

下場psg作客南特 2隊都成日賣分

里爾似想落鳩佢地面喎唔同你妹

blacklist psg啦

洗咩妹
領先咁多

有得炒實炒9佢 反正係唔係都比人報復

俾人強姦左咁多季咁多場 有機會仲唔中出你到2046咩

0勝率
仲唔出氣等幾時

學上面張圖講，里爾未贏過巴黎，有得數仲唔起勢數

精神

法甲補時耐唔耐
耐想再補主入

入多粒一世球迷

本日最大笑話 psg法甲第1黎

無入球仲有1.19

5點冇人玩

5:00 堤格盤 今日針咗千幾
大家睇路

9買左堤格

4c

連c, ok

4.5s 針硬 $20都要輸

開埋4c就吹雞 慘

呢場輸得太多 唉

屌你老母巴黎 刷你老母未 屌

冇補時 4.5s $20@1.8

居然冇主其他

仆街唔補時

狗閪黎 咁都要爆3.5S

4c 都好啲 無轉盤手

Psg我屌你咩爆鳩左3.5s

冇補時

4角完輸小d

永久blacklist psg

賽前5:1波膽幾倍

6:45 對答案 熄撚咗個 比分通知先

球證無買主其他
提早收工

屌 kurzawa 個髮型咁似謝雲奴......

5比1，輸既仲要紅牌，補黎做乜撚

實冇人買 主勝都冇乜 更何況5:1
有買嗰個人鳩買有運

好彩開埋第4角

下年鈀對翻佢地一定大炒
book mark定

尼馬帶隊復卓

里爾果個中堅係葡萄牙果個傻西方迪？

紅多一次就搞笑

係

淆底唔敢追

巴次次歐洲賽都柒唔係無原因
D防守柒撚到

我追到尾
-3k 變-6百

300倍

夠膽買主勝都已經冇咩諗下就好

本身+1300 宜家-50 比國米同PSG角玩撚死左

我都西咗兩注好難玩

贏個d all in曬PSG

我屌死你

祖 疤 鈀

仲-6000 比巴黎害死我條3x1

三對都係西波

榜首拎梗一齊7係咪暗示緊d咩

半場我就知
200倍。

邊個會估到

呢d中既都係鳩買

明知季尾仲買疤狙鈀果d 抵輸冇嘢好怨

1.5b

兩隊加埋3射 成隊拎執打把啦

買左客盤 中埋10連

買左邊隊

堤格

等陣仲睇中左邊場

冇啦 睇唔啱就避
琴日場場賭輸幾k
今日執返身彩

得我買左下盤

一早冇人

等緊7:00

6點唔要？

開個上盤比我回下血好嘛

即場高水1.5 等到就要

等7:00美職nba?

記錄下自己買既波 歡迎巴打當毒水咁睇

01老虎

支持03埋

02

03未 想sleep 得返一個鐘瞓

直接返工啦 我都係咁

下盤針

咁玩法爆肝都似

我返去見一見客 簽埋張單 可以返去瞓

老虎加油

7點要出門口
琴日玩左成晚

0-3 tiger

所以得1.5 高水

等

正氣老虎
轉頭推哂落阿美到先

主盤？

咩話？角米得4c
Psg俾人大炒？

客？

7點買乜好

1.5/2 先好再買

轉頭全上盤 ok?

對咗要咗藍十字

玩成晚只係執兩場錢

未買
應該單買美職主盤

紅牛

買多次阿美利加 佢再輸就真係

比國米同巴黎跣左獲勁

主場王阿美利加？

咪就係

same 撚手足

國米點跣你

買左走地8.5b

國米華西串巴黎慘死

上盤穩啦 打榜尾 最多走

狗會派彩未 屌你

肯狗阿美有無同路

巴黎就真係跣啦
不過好多巴打都話個盤伏
買既都係賭運心態

上場主場瀨左佢野 所以無買到盤

早晨

牛大波

唔緊要 下場贏番
除左阿美利加

59分買了 差d又miss左

應該買唔切 老虎個場未派 all in jor

5.5 6.5 7.5 8.5 9.5

你最慘 全針

等緊豬蛇

肯殺c近況都唔好，上場主場盃仲輸5粒，一周雙賽仲讓到半一應該幾掂。

Fat fat

買得切肯狗

all in = 豬淨個500

狗會無提1週雙賽 懷疑係專登

狗會啲分析有8成都流料
12號先踢完美冠盃

仲要落曬飛 覺得係引主

仲未開波係咩料

安圖中柱

7:15開

眼瞓

美職買咩好

屌 藍十字吊打

肯刷c落飛 腳震了

屌你起身對答案下意識覺得角米14c 望一望點解冇贏錢 再重覆對下又覺得係14c 以為未派
見到上面留言先知係4c

對角米唔刷角好失望

你買左紅牛咩？

大波已死

兩隊美職傳統上遊隊 開季都係麻麻
但肥牛真係差咁遠?

話哂上年冠軍，依加受讓半一

肯殺c加油呀

阿美5碼飛機

肥牛+1 1.77 好吸引

等半場買大算 上半應該悶和

紅牛轉左受讓一球

睇直播紅牛個勢好過主隊

阿美針定先都得

今年佢真係麻麻

紅牛ng ok?

玩埋呢場今季唔搞佢了

goal

同步 1-0

一買紅牛大波就1-0

阿美fake

又炸 我屌咩

未等到足水大

肯殺c上呀 加油

半一紅牛又食屎了

又要叫紅牛cup

肯狗ng

btw肯擦上場又係入先俾人cup

屌紅牛神救

今朝起身 嘩屌
昨晚聖日耳門又有幾多手足陣亡

巴黎讓得半一你都夠膽買就真係抵死啦

我相信都有唔少

嗰盤唔深先多人買

角米先嬲

早晨

買咗啲咩？ 角？

5.5 6.5 7.8 8.5 仲有$200既9.5
得4角 好失望

又冇半大 屌你紅牛

國米竟然唔刷 奇怪

你買咁多注 輸左一注賽前

我唔記得買肯刷C. sosad

8c 9.5gel

角米點估到佢唔刷 唉 好少呢個情況
算啦 堤格雷正氣 回返300先

想問提款次數幾點歸零 cash唔到

阿美進勝有兩倍 都忍唔住買左 仲要串左體育會上盤

諗住等豬蛇 都冇買到

老虎？ 俾佢陰過好多次。怕怕

半大又西

主勝

肯殺c神救

成日怕紅牛發癲

角呢就 13.5 買唔落手

唔好啦。太大

求問

我未試過呀 所以答唔到。sor

我諗要等佢清算之後先

見隻電能咁抵 想今日入番手

股票？ 呢排岩買嗎？

尋日場9:2 入哂墨假d波

仲有啲落後緊可以追
但我買6仔都係搏收5%息

琴晚全上盤

巴黎

今日會唔會下盤日

有無智利主隊同路？

都係 不過收息股來講 我覺得6仔唔係最好選擇

康大？

想買兩場大 求屌醒

有其他7%息都唸過 不過驚派派下唔派 連息同價都插 而6仔真係信心保証永續5% 平保同領展長期月供算

Red Bull

830半大是否不智

阿美快撚啲入波啦屌

主隊加2.5b

cf goal 未

科布雷素

我set 咗置富信托$9.8 大手入。穩陣

6仔個個話買來收息 但又俾啲大行大手賣走
我就唔敢了

智利唔敢買

肯殺c 你老母

1-1

嘩屌 紅牛

屌 垃圾狗會傳送慢撚過56k 第二球紅牛

C呢 屌你

上呀肯殺c 半格都收貨

平時已經慢 呢兩日仲慢

科布雷索有無同路

半8全？

10

8

ame入波未

12

肯刷c 真係垃圾隊黎 憑乜撚野讓半一

屌你老母肯狗

刷角啦屌你

屌肯殺

-2波

肯殺c上呀

停哂角 屌你

屌你阿美肯狗識入未

落番10.5會補一個

比多3個

無可能啦

唉 當我冇講過

唔追角啦

嗯 同意

肯殺c個左閘屌你老母咪咁撚hea啦 輸個球又係你包越位 你老母

阿美快入啦

比多3角就夠

支持你啦

阿美今季真係麻麻

打多棍落2.5/3

9

星星係邊

主快入

角大回得咁快
準備爆

入完波鬥妹？

半8全9 屌角大24

紅牛反底？

屌你老母阿美肯狗

美洲唔識入了

美職13.5s 穩

仆街有陣伏味

康u快

feel到肯狗要入波了

穩到上太空啦 刷半場 屌佢

等緊2.5b高水

阿美2.5b派500

我都感覺到

呢兩日係咁贏波輸半，改變策略密密買低水主客和先止到下血

買唔買紅牛win

肯刷好似唔對路

直屌主w？

屌你真係停哂角唔刷

我

肯C會贏個主勝企得好硬

cf肯入未

狗會開啲中位數真係世界第一
10角完場清算角大手足

科布 拿根 比我贏一條過關 尋晚未贏過

可能真係十角

肯殺C入波未 快贏

唔撚係晨早流流輸錢咁開心啊？

補飛走人

紅牛入佢老母

im

我了

上盤半格都冇 想跳船

肯刷c 未

阿美絕殺啦

科布雷素2.5大

肯刷 快入

兩隊波加埋先得一腳中龍，踢緊乜撚

入波

阿美

補和定客好

阿美 屌 快啲入啦

岩岩2.5大仲要落飛 希望有料

半8全9屌哂22個老母 黎緊一個禮拜都幾唔得閒

阿美？

堅守信念掛

半8全9我一定報警

我藍十字

阿美一球就夠架啦

尾段會刷嘅

肯刷c 補客算 blacklisted 主隊

打定都得

主20 21

封盤？

on9肯狗 垃圾

輸埋 好野

補緊客 封盤？

12牛

屌 比人反cup

客入了

屌 撳緊注碼

1 2

中！

康u被禁屌
已死

肯刷c未

cf 點解fake 左球

好慘

屌 same

阿美絕殺未

5倍冇咗屌

屌 無買紅牛 真係杯埋

屌 我買左隊係咁炸 對方一定入

肯刷c 全隊斷腳啦 正仆街

嬲啊 知道刷c唔對路 補和客 又封盤
點賭

唔刷角抵你死 仲叫肯刷c

咁依家要買角大了

930又係下盤

咪係

456角啦

feel 到阿美1:0

關我撚事？

真係有10.5

派？

阿美開左波未？仲係00？

9.5都收吾到我戒角了

科布 拿根

準備角大

求派

半8全9清算角大手足

絕殺未

康u唔入俾人入啦

唔撚係9角完啊

肯狗反CUP 派一個100

垃圾cf 0-0 踢黎把撚

阿美好波

究竟贏錢既感覺係點

好大機會

反cup到我派埋比你 同路

肯狗先係佢個真朵

肯狗又比人cup

10.5 都係唔買了。無肉食。直屌 1：3 波膽先

-2c

科布肯入未

肯刷c下半場1角都無？

有1

紅牛一換人就入

0930買咩好

波都無粒 都叫好波

個和先4倍，美職有劇本

美職狗會補時有角開初盤既

買咗客掛

唔刷點入波

停c算 有11個 會想4 11.5b

買左雙

以為肯狗會正氣 點知真係狗黎

又係反手

信？

蒙特雷有無同路

Cup ok?

半8全9

買咗堤格 藍十字過關 補本

體育會27倍

兩次反cup都有買呢隊閪波

1000倍都無用啦

真係9c 完場

明明1-1個陣有個單刀又炒左佢 轉頭比人入 屌你老母肯狗仆街死

肯刷c入未

我補

我今朝開燈
你最好買對家

墨假高sir買乜

好在11.5 10.5s大力補注 唔係比佢搞死

好似仲有多球 想買主ng

直覺 肯刷嗰場會入多粒

10c

-1c

2-2

刷你老母西咩 要你又唔刷 唔要刷先黎刷 抵你輸

勁

屌一講完 即入

Fake?

2 2

屌 又係咁我一見到你講呢句已經即刻去買

肯刷c ng cashed 大波cashed

Cup啦求下你

CUP佢老母呀 加碼呀屌你老母 肯狗CUP到派兩個100

立即完場

lm

Lmlm

都話唔刷點入波屌你老母

留

叫到90分鐘先10c

50倍點cup

快cup !!!!!!!!

GCHI!!!!!!!!!!!

劇本係2:2

你既直覺有無話你知仲有無角

今日第幾買唔到啊 屌

佢個app 又delay. 又閘得快 好狗

買到就會輸架啦

反正下盤補左主w

肯刷角未

10角完

邊有咁好死俾你地即場反勝收錢，紅牛垃圾

696 250倍都cup到啦

買到我贏咗幾千

昨日就狂炸 今日就狂閘

肯狗cup埋得唔得

LM

肯狗個埸補幾耐?

差一個角

無入球1.09

屌康U 12m

美職補3

3分鐘 角細gel

Molamola

肯中柱

11

-1

中樑

屌!

11ccccc

感動世人十一角

快啦 肯 求求你

10.5b cAshed

半8全11

仲要補時先有

屌你老母 買親大波12碼一定miss

主中眉 屌

尾段爆c

康u 12m missed

真係陰工買左紅牛贏，冇留錢補飛即場買第四球主

$50贏少少 唉

打交

完未

屌你我個客w
十幾分鐘都頂唔到

腰斬啦屌

真

打咩牙 刷角啦

有你加持主一定贏

紅牛紅？

你老母肯狗中柱 唔通真係要休息下

我買主...

365話係

戰神卡

無用...

完場仲打 打乜尻姐仲

完場先紅dllm

唉 而家紅完就完

而家先戰神 有鬼用

康U 屌勁你

波又唔好好踢

有無機會重現法撚補時紅牌絕殺呀

+3仲未完？
補到入？

補3。依家都94。補番打交 最多1分鐘

補到入plz

冇留錢補主，連本都冇埋

肯9dllm

支持 !!!!!!!

咪一樣輸
I know that feel

Kong u 又miss 12又中柱 輸硬了

紅牛條友簡東拿上身
省球迷

肯9宜家先發力 有西用咩

1000>3
入錢600>1000
唉

肯狗絕殺未呀屌

紅牛條友發脾氣一野踢落個觀眾到

肯快入啦

劇本呢

完未阿10分鐘都黎緊

完啦好嗎

狗會派唔切

唔通2：3？

3-2啦 輸半格

算啦2:2劇本嚟

禁佢老母呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實完未

2：2 FT.

岩岩完左

屌你老母肯刷

紅牛唔跟劇本，所以俾人打

支持

唔爭氣紅牛，幾分鐘都輸

3.5/4 我買咗10蚊試試直覺。屌 呢啲又中

無咩心水

930 半大全大上盤？